股市見頂領先指標(附圖)

[img]

4個data point就可以valid ？

Jed

係真唔係呀